百變online舊玩家入黎

你班垃圾抱孫未？
我係傑KiT

百變恰吉定百變online先

恰吉你玩埋我果份

推呀推

姓曹?

No

推
推
推

小櫻?

未
當年玩個時係小學生
而家yr3

當年fate公會

係咪比我屌開

唔識
我剩係記得金龍爪條友係不停搵朋友洗分洗返黎

香港台灣規矩都唔同

香港玩3地唔禁推

台灣直頭開比人打落街唔扣血 唔好玩既

想撞下彩係度揾翻百變online一個網友
我game名係 血 使者
我記得佢叫血 風雪
已經唔介意自爆，好想揾翻你
Btw有冇其他人識我

以前課好多金買裝好想玩翻港版

我記得好多人用呢隻skin

原理仲有人記得呢隻驚

來*

記得你成日用紅色頭髮嗰個造型

嫩B
霍
黃文迪

以前玩開台服
港服岩岩開果時玩左一排
叫奶茶,唔知你地有冇人記得
果時應該都幾多人識超級老屎忽黎

果時岩岩開d人係撚晒新手頻,自由頻冇人
我成日嬴d分上得勁快要係咁開新ac入新手頻玩

真懷念
拉打腰帶 戰神劍 爆破手套

個名有少少印象

好似叫style 奶茶
果時未有公會但想開定收人
叫d人開新ac前面都加個style
屌你老味,而家諗返起都覺得好柒

之後成村人係到扮

而家係咪已經收左皮

以前入個個公會，全部人都係玩鐵甲人反上反

我都開左個公會叫人係ac前面加個血字
柒撚到我叫血 使者，成日俾佢地笑血屎者
入會仲要考試

得翻台版同中國版

點解佢個mac版裝唔到又唔fix

＋1
好想玩，但佢個zip file有問題，唯有係desktop玩

地上的嫩b

Email左客服都唔理我

desktop壞咗都費事整
早兩年未壞都仲有玩下
見佢仲keep住有開發新裝都幾驚訝
隻game真係中一公測玩到大學畢咗業幾年

好耐之前玩開台版都課左好多金
之後出左港版都試下玩過一陣

mac用家咁少，應該唔理啦

屌你老母

是咪成日玩機械人嗰個

小學玩到宜家，仲間唔中會玩下
有keep住出新裝，不過覺得都係舊裝好玩啲

小學雞年代玩台版
最鐘意用間諜加爆手 同機械人加撒旦羽毛
三船場
好懷念

我係你間諜師傅喎

恰吉大把屈裝洗死你
洗分就龍虎呢啲
推就摩根 白老鼠

外星人的角+間諜

間諜神都唔識？

耶穌光環萬年神裝

練左羽毛318好耐

我都覺，以前多啲戇鳩嘢玩同埋裝備偏向輔助
嗰陣最鍾意用飛龍爪就咁段去扣到人最後一滴血
而家啲裝一堆特效大技
各種霸體無敵狀態要睇晒佢出晒成個技，隊友無得救場真係好無奈
舊裝出技都會比人中斷，但咁樣個平衡仲好，出招要就住就住
而家直頭隊友清埋都唔可惜

318用傭兵加透示眼罩拎遠程武器好屈
練技術最記得練一反練左好耐依家真係無咁神心

記得以前玩3地同318好pk
尤其3地，一落場就豪豬手甲大技同對面攬炒

小學玩 依家畢左業成年
Btw成公司唔係收左皮咩？

最近無意中睇到呢條片
好想玩返
而家好似ban咗虛擬硬碟裝嘅game
搞咗一大輪裝parallel唔得，virtual box 又唔比
唉

港ser收左皮咋
台灣同支那ser仲有，韓國唔知收皮未

你條仆街港服嗰陣好撚串喎

集體email客服fix mac版

岸鳩，呀叔我就係由恰吉玩起轉埋去港服

今晚down黎玩下先 童年回憶
個時最撚中意用鐵甲人係咁反擊

就係呢個裝
我當年就係成日開大技同人攬炒嘅仆街
呢個裝真係好搞鬼

我都要down，不如我地呢個po開個dc一齊玩

一反無意思喇
好多新裝破防又大範圍
走佬仲實際

我諗我認得你，又係啲串柒柒既撚樣黎

邊位 打機唔串唔通好似班台仔客客氣氣咁？

點串先
定係你係扮我d人呀

好少串人嫁喎我

318 傭兵屈來福槍好撚冇癮，3船好玩好多

我玩到出傭兵一排就無玩嚕
最印象深刻既online game

記得有個公會叫Rocklife

係 318真係好易on99跌落街
3船 摩天輪果啲最正

即係大概10年11年嗰陣喎
你走得都算合時，啲裝同職未去到後面咁痴線嗰陣

台仔先係一開波就話人垃圾啲鄉下佬

唔好計後期出埋啲岸鳩裝，3地我最鍾意格鬥家空裝玩跳踢移位加一反/反上反，尤其打贏班點數撚好有成功感

朕開ser到汁粒 間諜+外星打天下喎

呢個玩摩天輪好正
可以攬炒，又可以當走佬技

嗰陣有咩世界大賽，勁嗰班全部都係用忍者加外星背包玩跑斬

果陣每個職業 每件裝都有特色
隻game啲野都算平衡 平價裝都可以靠地形同技術贏 所以好好玩
到升左中學 同玩開啲朋友仔斷左contact就停左

呢條片睇落好似好勁咁，實質次次見到呢啲人想玩花招我已經跳走左等佢失誤算

有冇人認得港服有條友用高登個膠人造型

記得呢個造型，唔記得名
好多人用啵

3船用小人個手套配棒球棍，轉位扑人落海
再盡啲用火箭筒chok bug 入去架船入面伏人
有啲人識玩chok 埋個炮台移位

早期得一兩丁友用

佢肯定都係用10次得3次中
有心玩花式都好過單純屈裝

細個玩開台服, 比個垃圾beanfun搞到login唔到玩唔返

炮台移位係外掛黎

佢啲裝好都唔係好認得，係咪新加嗰啲屈機裝黎?
係就收皮算啦，新加嗰啲裝完全破壞平衡
最記得一開頭新加既裝有一個係咩鎖鍊，可以強制打到訓底既人企返身再打過，勁岸鳩

係喎你咁講又記返起應該係掛黎
3船偏向歡樂型，同fd 玩一流，飲猩猩藥水同橙色機械人死過

相撲手配光環玩連頂都可以好屈

其實當年出傭兵已經有少少op ，318 3船配手槍來福槍屈到仆街，玩傭兵手套又有好多變化，破防連技好多野玩

bug 黎架 細個成日chok黎俾去扑人落海

記得以前玩叢林一堆龍刀掛刷裝，好爽

真係好想揾翻以前一齊玩嘅網友

果陣好似出過睇Ironman

Bug黎 試過兩三次
但好易hang機
之後就修正左了

係 果陣出啲新職業件專用裝好屈
超人加刑警升果個職加冰手套又係好屈
凍氣加接浮空技

呢個鎖鏈有火同冰版
冰版而家隔一排無login就會送
其實呢個裝去到而家已經算係技術裝
呢個裝點屈都無而家啲求其開個技都炸你落街咁屈

有冇人玩VALOFE?

你玩玩而家新版就知
冰魄都叫屈嘅話真係恍如隔世

我專精318，好多地方你有預判就唔會跌

3船3摩通常都係道具場，唔夠打就走，邊走邊屈道具，好無癮

打跑斬，我用格鬥家跳x反屈

咁我都係將回憶停留係細個算

屌，我係Style 翼啊
我地同一個公會

我記得另外仲有個叫超人

我好似用德州殺人面具+機械人 打贏你定佢先入到會

有冇眼會

人物

間碟天使光環就打全場啦

個時要打嬴我難d
不過其實唔洗打嬴我
同我打,打得好就算輸我睇到就會收

比個channel你update下而家啲裝咩撚樣
好似其他game攝入去啲模組咁

就係贏左你定超人，所以先咁有印象

我地好似成日開三地黑店黎Sm人

3船3地最中意玩
果時右鍵有得睇戰績,果時戰績係去到100幾勝幾敗
果時真係係到虐新手

垃圾龍爪淨係識屈裝用死一兩件裝

PK的人物

屈裝垃圾game

書包迪

兜pong個skin好可愛

細個同朋友玩 已經十幾年無聯絡了

贏左就話人7
輸左話人9

利申三地玩開隨裝
鐘意係劣勢中成長

最初玩恰吉，果陣公會戰係最好玩
之後港服開左，不過唔多人玩，加埋啲裝後期愈出愈屈，無左鬥技術果種樂趣。
以前就咁格鬥家/間諜外星人的角，都可以憑技術三地一個打哂

初中玩，宜家大學都畢咗業，做緊嘢了
個時課咗好多金
神盾 神劍 哈帝斯 阿波羅 同 波塞頓都有

f3:哇哈哈哈！！

有無人識我 小人神之神

個個吹到自己咁勁 無個我係識笑死

咁都相認到

太耐冇玩已經變成咁
淨係記得一出嗰陣完全唔識對付

仲會送200點數
可以扭一隻蛋

有名你叫歡樂場

小學玩 依加year5了

最鍾意空裝同人打

時間過得好快

我淨係識屈裝

以前有個台仔成日送帳號我玩
之後佢講返原來佢係先啲人開房交易戈陣禁觀戰入去睇帳號密碼

屌

318 踢人落街

轉化器轉人落街

早兩年台版仲見到你
仲諗緊個skin咁熟口熟面

hi pk, I am pig. 記得個時同你玩過

去到49樓先有人提呢個平民神裝
咩職用到得，又有擊飛

有無人記得我係雞孫87

目玉

我係銀呀

一齊玩台服
搵人開個tg group

轉化放電球

開左個tg group 下載台服玩返

我唔係人物呀 佢個鳩skin

笑死 一直懷疑佢係自閉兒童

樓主pin this plz

間諜＋光環

今日唔得閒玩住

入gp先啦咁

入左啦

唔見你係gp

正義撚 人物

小學果陣玩
果陣係咁掛機洗分搶咗個金龍爪返黎

呢條片我都記得，當年睇到就覺得開心，因為終於有人識百變

小學雞個陣玩左好耐,係隻game到識左d fd,加埋MSN 1齊玩
之後打打下入到霍個公會唔記得幾星,總之大戰會一齊打個d,小學個陣以為自己好威咁就無再理舊個班fd,以家諗落都少少on9

如果港ser仲係度，真係想login揾翻朋友仔

呢件裝好全面，基本就係剋跑位型打法嘅人
X打橫掃一下，範圍大，中距離中刀刃位會加殺傷力同定人效果，捉跑位好好用
跑XC一樣，範圍大，如果無發動到連擊，側邊中都會結冰滑行一段距離
仲有ZX對空，ZC出招快
唯一缺點係埋身貼面打會無威力，但如果用家識跳位拉開距離，加埋識一反真係無得打

後期啲裝好多基本都會有招打飛技/霸體技/破防技
係咪都當混戰裝咁玩，如果你件裝無呢類技都難玩

講起一反我又醒返起當年我識一反/反上反去打，但未跳到岩位就一反，結果下下都反唔中人，就算反中打低左佢，佢起身都有對空捉我跳位，結果都係俾佢慢慢推落街

成個post竟然無個打得

淨係記得用猩猩藥水係鐵達尼條木橋打人落海

屌你老母傑Kit
成日串過馬撚
不過果陣好多人加左fb
其實爆名會好大機會直接自爆

記得轉ser個陣太lag所以無繼續玩

記得港服入skin 要點，但可以用ce修改到遊戲幣入

3地，318，3船，757d, 74, 959d, 94

又記得外掛可以改裝，改槍王之王件槍裝可以屈死人
不過最鍾意都係穿牆掛，好好玩

問過我未

咁你應該係比我串開果d

重有 你入嚟搞笑？

邊位
成個post講得出名果d所謂勁人
都係比我打到仆街果d

幾年前唔記得最後叫咩名
Btw 想知神童死咗未

暗元素+間諜無人講？

318第一N裝

好想玩呢個
幾得意

想搵返幼稚園班人，但又唔想自爆
以前百變啲玩家串得嚟好撚搞笑，唔似其他game啲人咁toxic，同埋廢定勁玩幾鋪就知
細個搵唔到同學陪，一個人玩都晚晚煲

神童我識佢
而家佢做緊youtuber
邊個就廢事講啦

以為佢現實都係痴線佬嚟，tk唔夠人打就屈臭人踢佢死煩膠

當初港ser執笠都有轉去台ser玩
但係唔知係個ping定packet loss問題搞到反擊唔到就冇玩
全盛時期既我應該可以瘋狂一反
最鍾意玩四神獸 玄武臂
招招技都係要人地打你先開到
開到z x 同跳 f個兩招個陣有種睇穿晒人地動作既感覺

好出名嫁？
同個fd一齊入左改曬啲mk名

fate夜月，打冷震

記得自制過個skin係好多張1000蚊飛係隔離
用個小樹頭d葉拉到變紙幣長度
再output用小畫家開貼張1000蚊去個葉位到
之後仲改左個好多個屌字版本
仲整左個美欺skin踢足球場
足球場真係冇乜見過勁過我既人

耶穌光環依家連唔到

想當年用Google translate 混入韓國公會係港服開外掛"chok" d未出嘅裝
和尚公會

呢隻game 真係識到好多人 msn 9成都係百變識返黎
仲記得兜pong教我玩忍屋 好多人名都唔記得左 靜係記得Snow雪 msn 執笠前幾個鐘同佢吹過下水

幼稚園開始玩咁堅

應該係某mk公會

係唔係開三船隻揪Bug位巨人手套+棒球棍屈人果個

借個位嚟玫瑰崗鄧蛋見字pm我
借咗點數畀你但你未還隻驚就執咗
放心唔係叫你還 純粹想搵番你

想開個尋人po

個feel似在下葉問啲撚樣

我記得佢同霍定唔知邊個一上線就同人嘈

小學三年班玩到今年出黎做野
最有印象既公會係小酒屋

Snow雪 我記得都有加佢msn

以前小學雞個陣夾埋朋友開格鬥做sm9
打死晒其他人先自己對打

具體嘅唔記得，我玩個期佢得個耶穌環，不過三船啲cheap嘢多數都佢嚟

睇完個post好想玩返間諜嘅戰鬥靴

百變小櫻online?

果陣最鍾意玩3地/318 我個隱斬果陣仲合左變細 果陣好少人有

記得以前好多靚skin都係用龍頭整
台版要用d唔知咩程式先開到
果時為左搵靚skin 每日都去韓版官網度搵

真人肥佬黎

我都有聽講過 但冇見過佢真人

冇你事走啦

好似識佢
同人互屌完一輪開三船打
然後人地較冇道具
個撚樣走去Bug炮台

3地，跑x中基本就收皮

以前俾其他Game識既人拉去玩過一排,個時唔多識玩
淨係記得成日用支有3個型態既狼牙棒同雷拐
好似有隻肥仔可以用肚腩連到人落唔到地

炮台廢既不過神童仲廢

我記得有個公會叫忘情

推
推推
推

記得個陣開公會 係大陸網搵到個同款異色mk skin
跟住 用ce 幫人chock skin 每個人都同款唔同色
個陣無咩人識chock 所以變得好珍貴
成班行出來極mk
諗起都中二病 但真係好回憶來

一街都係唔同色嘅賤兔

勁舞團果個白色頭髮

仲有豬仔帽

太耐好多都唔記得，淨係記得嗰陣時有個裝備大絕係掟飛鏢，玩淘汰場一對一，用一下大絕基本上都可以屈到對手跌落街

呢幾日玩返
淨係開1.1用空格玩
搵唔返以前個skin
Dr仁兄

防+跑就得
件裝又食mp又低攻

傑Kit真心掛住你
我係敗家謙兒
當初d錢好後悔亂洗

好多人唔識避，一跳就中到跌落街為止

要爆嘅話其實有好多方法嘅，但呢啲on9 game 就係玩有幾搞笑

龍爪謙儿？

入左group未
小銀河

唔係 龍爪邊到敗家我印象中好似好靜
之前送裝公會會長 收哂成個百變頭20名玩家果個會
都10年前既事 我自己仲記得名既得
細兜 你 迪 霍 小一 百變俠吉 Can 霖 仲有幾個

你當年張自拍好鬼型仔

細個上大陸網 同個大陸仔整SKIN既傾
我幫佢係香港SER賣SKIN
賣夠3定4個 我可以要1個
佢賣SKIN又唔可以直接比D SKIN檔我
我教埋佢用CE BUG SKIN

果d印象 果陣有幾個大公會解散 入埋你個會
我組過3次公會 3次都解左
第一次係因為你

嗚呀！

我都唔記得詳情了 好似係氹你入會氹到你解會
我記得你同我都玩左好長一段時間
我開過好多次公會 至少4-5次
每次你都係公會會員 最高職位

Btw Thanks a lot你依個post
有幾個人IG tag左我
最後Ig搵哂7個當年一齊玩既朋友傾計

好記得我當時個公會係利物浦黎

推推推
長推

02-03年小學開始玩
大6版 > 香港版 > 台灣版

大6版未改版熱血街霸 開始玩

拎過校徽做公會圖，整校服skin

最撚on9係將頭髮拉做正方體，可以隱藏動作

推推
推推

如果可以，我都想搵返以前一齊玩過嘅fd
特別係我稱佢做sky或者雲嘅一個人

Game名改過好多次，記得嘅有：
笨笨豬, 陳家洛, 夏蟲也為我沉默, 地剷霸蠸

個名好熟

嗰時用個fd個真人樣整skin
最愛玩劍客幻塵刀
以前玩幻塵刀亂chok都做到combo
前兩年台服重開chok兩吓都唔得
老了

嗰時冇錢玩game，淨係用小人神加光環，打唔贏就做跑狗跑到完場，尤其3船嗰啲基本上嗰場太大唔會輸，玩玩下入左個公會好似叫傲，成日都同其他公會打，齊上齊落咁係幾正既。。
我叫冥王星，唔知呢到有冇人同公會呢

聖速拳神留名

係三地玩光環
zx zx zc=推9

新台服好多舊裝都有改
光環唔可以無限ZX
幻塵刀都改左冇得接etc

台服好似無左小人神 變大道具手套？

9

要抽
好似有隻叫每日更新轉蛋

哇哇哇 幾耐冇喺香港聽過有人提百變
係時代既眼淚，可能大家以前曾經在三地之中相遇過，或者一齊組過隊打過唔知乜野工廠都唔出奇

早排玩番台服
一日玩幾場休閒下唔錯

有無人係熱血英豪（大陸version)開始lag住玩？？
之後先去百變恰吉 之後百變online 到依家台服😂😂

最初好似叫熱血街霸

大波梨 舜Roy 人物
87 9 7.7 推9 特反9

Nau淘氣幼稚園 玩得耐應該點都有見過

係咪成日用Superman 個細路造型

係果陣未改版 畫風係好唔同

係咪有隻個頭側邊有隻天使跟住

印象最早係英豪先

認得樓主講果個game名，但樓主有無咩證明自己就係佢
game cap圖都有張掛

屌,係咪淘氣幼稚園

念聖堂

我係乖女孩XD 想當年呃咗唔少裝

係，唔敢嗌全名，好尷尬

唔知韓服仲多唔多人玩
百變真係最鍾意既online game
果陣成日玩3船玩道具

冒認黎做乜 我都知我神
咁耐點會仲有圖

有冇fd子

中學生涯有一半時間都係玩百變
之後最中意玩團隊3地
車輪一個挑四個既感覺

叫咩名

特反係垃圾

芣留名

特反無傷
係9禁xc就得 但用慣一反
就覺得特反仲難過一反

小學成日玩 玩到上龍爪
叫維他奶
有冇人記得

我以前用過
移個炮台去船底屈人機

用H SKIN畀人BAN左

小學玩 呢架仲有玩台版 y3了
唔太記得乜名 好似Fuck_ xxx之類
個公會全ser第一要跟住呢堆pattern改名

真黑石

我d神裝

冇記錯的話 第一個特反嘅出現係武神，武神特反冇傷害。之後出嘅特反 職業／裝備9成9都有傷害。
同意上面位ching特反垃圾，不屑用不過特反相比普通反擊 扣自己血會扣多啲。

下下斷人技真係搵力士破防dum死佢

我係你太麻

最記得係我一反人，條友用個咩種子花裝特反反上反我兩下，最後都比我兩下反上反收皮，個陣真係巔峰

我覺得好玩過LOL

朱雀仲無腦連

Lch

有印象

生化手臂係我main裝

唔使打到嬲

呢個真

新口號

啊強？啊偉？

果幾把神裝變垃圾

就快有手機版玩

2年前已經開左
運作左1年已經收左皮

睇一睇返個時間
遲咗

好記得個時打公會戰
一係用炸彈頭推落街
一係用白蛇拳屈成條血
主要都係呢兩件裝

白蛇比傻鳩玩

以前比人爆左ac就無再玩

幻傭兵隱.斬手套

cls原來GetAmped 2002年已經出左

玩x車王 留名

成日玩飲料背包刷星星藥水

夜王 ! ！！

鄧旦？

點聯絡你

Tg me tangtan1991

依家玩番完全手腦唔協調，螃蟹手加審判者連唔到技

有冇勇者傳說

唔玩垃圾game

對唔住，我on9，仲課左好多金

同一間公司出點解可以垃圾咁多

樓主如果你個id無講假，我好似識你....
你係咪姓陳

屌之前玩過台服，又lag又少人玩，可以得幾間房
以前中學無錢課金，見人地勁多勁裝+角色會羨慕

以前試過有一場 見到兩個高手係到由滿血兩個不停互相反 上反上反..... 反到大家淨一滴 然後其中一個輸左
果場真係睇到眼都突埋

你係咪記錯 我係玩間諜果個

其實點解要講到反上反=高手咁
跟本係基本功黎

好似唔關事
之前玩番聽台仔講話好多combo改左連唔到
以前未來力士加耶蘇光環可以跑X ZX ZX ZC咁而家都唔得了

跑9 跳9

咁好少見連續兩條友唔斷咁連續反幾十下嘛

除非你係高防又高攻 反上反多過1次跟本唔實用
我就同開勁果班玩 無一個會反上反
寧願食佢一下都廢事磨血

果陣係地下
逐個跌落黎既模式

但睇到咁緊湊既互反真係幾緊張刺激

同埋果陣已經無咩人玩 大家都係for fun

有冇人認得我 我係米膠老鼠呀

推推
推

懷念

有無人練反上反上反上反上反

推推
推推
推

3地 禁推

推9

我連自己叫咩名都唔記得

我個大賓周skin無咗

推
無限推

想知有無人係早過我玩
當年玩百變恰吉玩到金獅都未有港服
仲記得玩既時候係職業得 武術家 鐵甲人 軍人 間碟 力士 型警 超能力(玩既時候剛剛出)
之後玩咗好耐 玩到出咗機械人一段時間之後長期好lag 加埋開始玩到悶所以無玩
當時仲入咗個叫念聖堂既公會 可以話係當時最勁既公會

之後隔咗一段時間又玩返 當時見到多咗好多新職同裝
有小人神 獸人 半獸人 武神 劍士

我覺得最好玩係變數好大 永遠唔會一面倒
可以打飛人落街 又要小心打中隊友 成班追你可以引到人地係咁打中自己隊友

唔記得咗仲有超人同忍者
記得當年超人加冰拳好屈

有無玩港服

鳩kit

仲記得以前個聊天頻道可以空格一行扮人哋講嘢
我成日周圍扮人哋個名屌鳩人哋

Same

嗰時玩台版先
仲記得啲利是錢dum曬落去買台灣gash

玩過 依家都係二十幾咋嘛

仲有打/red 你成個text 會變紅色，加埋你講個方法可以扮gm

我記得有玩過下呀
但裝備變咗扭蛋咁好唔慣
之後新手場好升咗 但自由頻又無乜人玩
雖然耐無玩 好多唔同裝 但都照屈人機
仲記得新手送咗個裝都幾屈咁
之後用裝又比人話個裝要禁
唔用裝又比人話禁跑 又禁段打(即係輕拳幾野/重拳一兩下再打 唔打最後嗰下)
又禁跳 禁走位(即係只係圍住敵人唔同位置走)
真係差再未禁埋我防同反
等一場又要等好耐先玩到 唔夠打又乜都禁 我心諗咁我玩2d既格鬥game唔好?
我已經好多裝唔知乜野 地圖又唔知
但見到港服好多呢啲咁既人 之後玩咗兩三日就無玩了

我仲記得未有三地時 當時最多人玩係三船
仲有得周街執道具/打人落街好爽

熱血英豪開始玩
恰吉入過獨特風格 念聖堂同RAY 後尾長期只係打公會戰記得入咗Aoe Revenge 同砅
好懷念果時一放學就開yahoo奇摩搵台灣啲我玩

差唔多時間玩 之後就出到武神 審判者